[hku] 係智華嘅手足say個hi

大家幾時完final

Pish

Mid term刀未完

無final

好多見唔到既人坐係到

乜野Midterm咁遲 幫你屌屌個prof 用丁丁打佢塊面

幫佢地清下枱面啲野 dum晒落正門個樓梯度 然後返黎一見到實嚇到瀨屎

試下十連先

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

一樓定二樓？

有冇咩靚仔靚女係度